有無人之前經NS book火車而家想取消

之前經NS book火車
而家想取消 但好似只可打電話去取消
有無巴絲成功取消 同有咩途徑可以搵到佢地
唔該

由邊去邊

荷蘭去法國

睇清楚個term，有d特價票唔比退，打完電話都係嘥氣

驚講英文可以sent email

電話好似要長途
好狗啊 佢成個裝都無email
叫我live chat twitter fb inbox
但又唔應

之前同男朋友用live chat上NS website問有冇得退，不過個陣時用荷蘭文問

4年前book Thalys 之後想改日子，打長途去比利時問，因為英文差溝通不良，講左三個字先知沒得改/退

提提你，歐洲專人聽電話好似要收服務費，嗰時有三個office 可以揀，揀比利時好似服務費平啲定係長途平d，唔係好記得

最後電話費唔洗50港紙，應該包埋服務費，你參考下

絲識荷蘭文
最後退唔退到？

唔該巴打
真係好煩 無得用email